類人 呢種生物真係好恐怖

大家覺唔覺？

明明外表似人，識人類語言，
用人類發明嘅物品，
就係冇人類嘅良心

人之有四端，惻隱之心，羞惡之心，辭讓之心，是非之心

但 類人 就冇四端

兩腳獸

儒家太高班喇 仲信做聖人 ? 仲信人性本善 ? 咪俾黃種類人拎左黎用千幾年行極權囉

信上帝好過

啲類人會扮人類，入侵人類社會，

好恐怖，提後見到類人要提醒街坊啊

They are virus depicting Anthropomorphism